中學時係壞學生既大家,最後係點過改自新?

大家一齊傾下計
中三個時平均分低過10分(考試一定訓覺,交白卷)
操行係U, 成日曠課 最CS個年好似返得幾個月學
日日落網吧打機(但好彩除左日日打機,無咩點學壞)

最記得個時英文一句都唔識
細個跟屋企人去旅行, 連shower依D咁簡單既英文都唔識講
讀完中三無讀,出黎做左3個月洗頭仔
(細個鍾意留長頭髮.成日因為頭髮過長同老師嘈,所以老師都好憎我)
但最後原來先知道出黎做野係咁辛苦,
最後先明白讀書既幸福,最後搵到間學校收留. 重讀中三都叫-6升到上U
依加都算係有份穩定工作.
依加自己諗返起都反而好慶幸自己中三選擇出黎做野,
因為咁先知道自己既諗法,個3月都係社會大學到學左好多野.

BTW有冇巴絲都分享下,最後係點開竅去重新出發

建議你搞清楚, 你主要既原因係廢, 唔係壞

低過10分都唔洗留級或踢出校

廢係日日返齊學都得十分果啲

本來食兩支煙，而家食一支
🚬

冇。畢業嫁人做主婦

好睇際遇 d fd有d都讀到書都係做主婦。

朋友中二紋身 比人踢左出校 去左間酒吧做睇場 16年見到面聽佢講 三萬幾一個月 依加唔知

拿 我就唔係壞學生
不過呢 近幾年見到以前d壞學生做曬狗

睇場有糧出咁好笑？有冇供強積金添丫

咁似蘋果有篇報導，不過條友好似考狀元定好高分

每個人都有反叛期同埋你既廢定義係咩呢?

提醒自己唔好壞過凱婷

你邊撚度壞,咪係度扮MK仔啦明明係懶閪廢鳩

唔好咁啦
人地覺得自己反叛下好型嫁

個時中三制
所以學校都同我屋企人講埋話叫我中三搵定後路
加上舊學校係新開無耐,所以基本上都唔會踢人(除非關係到犯法)

唔洗改
公開試考翻好就搞掂

個時我班同學都好有骨氣
就算唔鍾意既都唔會走去做狗
依加佢地一係返地盤 一係儲錢自己做生意
慶幸舊同學絕大部份都係黃

我唔知自己以前咁乖係為乜

以前太乖搞到上堂趴一趴喺枱就俾老師鬧我係咪反叛期

仲有成績太好, 搞到分數一低左就俾老師隊住黎鬧

最後係點開竅

講得呢句
代表樓豬仲未開竅
還是笨笨的樣子

真 細個 個時真係覺得好型
但真係一個好好既人生經歷
唔反叛過唔知自己柒D咩

以前會考得幾分嗰班，好多考入消防海關狗，見佢地都結晒婚買晒樓

中一二嗰陣淨係識打機，點知都同啲fd差唔多分，跟住發現啲同學原來讀書好廢，最後畀心機讀書入咗HKU

揾中學啲人覆桌

呢d叫改過自身咩
呢d叫重蹈覆轍嚟

無錯 雖然我都稱唔上壞 但記得以前ALEVEL果時有D老師都無心機教書 教D野只係想你合格(因為廢校你交到合格率已經夠) 我覺得返學簡直係浪費我時間 我就成日曠課唔返 當自修算 但佢地又吹我唔脹 因為我考到試

記得中7果年好似90個返學日缺席左6X日 相信依家都未有人破到

最後a level拎乜同入左邊間？

中學時鐘意打機都正常既

其實讀唔成書又有乜可怕

依樣真
好多朋友都唔鐘意讀書
最後搵到自己鐘意做既野先係最緊要

我係反而後悔自己點解咁乖
人生最on9 最青春嘅日子就咁無咗

"但好彩除左日日打機,無咩點學壞"
樓豬最壞就係去網吧打機 唔係廢仲有咩解釋，唔算反叛期，係頹廢期

原來打機就叫學壞
咁我都應該好壞
不過我係喺屋企打機唔係出去打

你有一技之長就係
冇就rip

中學學人出離行 入過男童 賭毒都做過 後尾覺得日日擔驚受怕 成日打交 好無意思 中5開始讀書 雖然都照有出席黑社會活動 但已經無咁活躍 btw 覺得有呢d經歷係好事 望住好多廿幾歲先學人學壞開始去滿足好奇心覺得好搞笑 但有唔好既係 差唔多咩都試過晒 已經無野可以令我提起興趣 唯一樂趣得番做運動同睇書

利申：而加讀緊U

打機當然唔壞啦
我依加都有打
但係細個個時打到落網吧 唔返學逃學
日日係網吧打到夜晚3、4點先返屋企
當然壞唔壞就睇你點諗啦
對比啲打交/跟人 欺凌可能唔算壞既

中三點卷，唔駛點讀都勁高分

中學有個老友都係
吹雞打架/收𡃁 都做齊
唔知佢有無吸毒個時

最後因為佢屋企人身體有啲事
佢最後都聽話死死地氣讀返書
依加出黎勁斯文，完全估唔到佢中學係啲咁既人

自認讀書垃圾

其實點先叫壞 我唔知
其實最令我怕嘅唔係一個人有幾壞
而係壞呢樣野係本性根深蒂固 無論點都無得改

唔知 可能入左去坐 估佢應該無牌吧黎

變大隻

要覆桌

變大隻再同佢打過，勝利就是正義！

持牌人
準備坐監

一升到高中就退左學﹐幫左屋企人手兩年﹐發現唔係路
之後讀番夜校 > FD > HD 出黎野儲番少少錢依家睇番 Part time U
都係想自己之後條路好行啲

海關咁易入？

True
讀唔成書 都要學一門手藝

毅進都入到唔難

喺香港嘅老師同家長眼中
佢就係不折不扣嘅壞

你點定義叫壞學生 真正既壞係直頭吸毒果啲邊青喎 一早俾人拉左啦 有啲甚至係有家暴群左啲唔好既人 連學都唔番 社工又唔肯見 到最後真係留係屋企廢青

你曠課上堂瞓覺果啲好少兒科啦 唔係人人都有改過自新既機會 我覺得樓主呢種好碎料 真係嚴重已經唔會係呢度講野

更何況我識讀唔成書都唔代表一事無成 以前學校有條友dse得幾分走去讀ive工程 出路都唔一定比degree冷門乞食科差架

呢個po好多凱婷爭住出嚟話樓主唔夠壞

我同足球仔男同學學校廁所搞野

聞／乃佢對踢完波嘅汗腳

識好垃圾加入警甴行列以為自己改過

壞學生同埋成績好冇衝突
日日詐病請病假上堂訓覺一樣高分入U

我太廢

真
有啲人讀書叻就真係讀書叻
吹佢地唔脹

冇改過，依家做晒黑驚

係頹啫

冇可能
香港嘅考試制度你唔讀唔溫係冇可能無師自通

一樓講嗰啲一係補習一係就自修
傻仔先信有人唔讀書但讀書叻

你校台凱婷?

當時最壞最黑果幾個, 加入左3萬個object行列.

好多入U既人都係咁架啦 有幾出奇?

當年身邊全部朋友都俾人踢出校
然後識咗啲毒撚
由多女既mk 仔變死毒撚

同你好似

自修咪就係無師咯

咁又係
我意思係唔會冇付出過但考高分

都有付出嘅但好少囉

利申考dse前兩個月太悶買左部switch日日玩zelda，全部科都係考之前嗰一晚先溫，最後啱啱好夠分入四大

你呢啲係平日功課考試有讀書
我就唔係係平時交白卷唔做功課然後讀一日就識呃鬼咩

平時功課都係抄人，上到U都係，懶得做

學校考試都係考試前一晚溫，之後讀chem發現太多野背，一晚溫唔曬就放棄左

由食2枝煙改返做食1枝

中學班壞學生做哂狗,
從來都無改過自新過

最後入到U係因為數學同m2攞到5 不過都係冇操過卷就咁入去考

中學果時壞到透，成日整濕啲廁紙掉上學校廁所天花板，到左year2好辛苦先搣得甩鋪癮，諗返起都好內疚

我都試過掉塗改液上課室啲大風扇到
仲有小息完咗 成班仆街茶啲膠水係門柄到
啲老師一開門整到成手都係

仲有一次又係唔知發咗咩神經，
考試日子 但覺得都與其交白卷
之後考緊試個時問去洗水間，之後其實係逃咗學
去咗學校後門爬鐵欄走

咁依加食0支？

依班人已經唔係壞咁簡單
係直頭on9

咪就係諗住入黎睇殺完人改過自身咩？
間間學校壞嘅程度都唔同架啦

以前行古惑
之後冇撈偏 去咗中學做代課老師

你以為唔得係因為你廢，唔明咪要背囉。有啲人真係一睇就明洗鬼背咩，數學步驟分事旦寫都啱，理科係常識，英文中文呀，細細個睇下書都識啦
通識就吹下吹下又有5星星
唔好問我點知

其實照佢地既理論
我間學校應係無壞學生
世界上壞人比例都應該少咗好多

唔洗要老師牌嫁咩？

返工 發現好辛苦

誤入歧途

你校台臭雞

呢啲人真係勁， 冇咩大場面未見過。你空鳩佢佢真係識人

連登第n屆吹水大會

香港考試根本就係要跟佢規則玩 要熟佢玩法文科大撚把嘢要背 啲人講到唔撚使讀 一係就on9一係就未讀過書

你真係好撚仆街

留 6 年班，缺點大小過一大堆，最後踢咗去群育學校，22歲中三後直接報毅進，返工後先讀英文同 high dip 追番上去

古惑仔劇情嚟

細個入咗間band 3中學群埋啲曳學生
又煙又酒又走堂成績差到仆直，日日見訓導
同屋企人關係又差

後尾中三遇到好嘅老師令我重拾讀書興趣，一讀就爆咗上去年年第一，最後DSE七粒星入咗三大
但中二果年學嘅嘢係空白，尤其係數學，中五六要追返勁辛苦

Cls 好勁
但同個班壞學生仲有無keep in touch?

得啦 你好壞 細個係壞學生

講真 呢d故仔好多
但有冇中學好 大學壞既？
利申：循規導距毒撚 後悔讀書個時無壞喲

七粒星

做咗12年乖乖仔 死讀書都冇你咁勁

冇啦，唔群佢地好啲

咁我中四到中六真係好勤力嘅
真係勤有功，不過去到大學好慘，啲同學全部名校岀嚟，自我介紹唔敢講自己咩中學，講完人地又唔識，又冇中同一齊入大學